admin 處理緊 facebook 留言區申請 ac 嘅人

原來留 email 真係可以申請 ac
連登要變低質了

admin加速啦

好多絲打申請

做咗CD-ROM 咁耐終於開到account 好開心
其他人要加油
［member]成班傻鳩［/member]

［member]唉sor咁多位爸打 [/member]

Vivi Lam
我願意俾左我個account 你